有冇人feel又到停工停課浸味開始黎？

又到呢d時間
又要爆啦似乎
如果唔剎停旅遊氣泡
肯定爆到澎澎聲
依家開始爆, 12月1月停工停課似乎係咁

WFH都只係做樣返3/4日
有撚用咩

又中計

做樣爆得仲勁
上次無事真係好彩咋

除左早一個鐘放工 同埋返工唔塞車
無分別

希望啦

快D爆啦

冇撚停過

wfh仲chur
係office痾屎可以蛇下
係屋企痾就照當你on call緊

停西咩

爆一次全部中撚晒
要死既死
唔死咪唔死

好撚煩

全民感染 全民免疫

每次都陰下陰下咁防疫
搞到爆極都未爆完
本身一口氣全面 lockdown 2-3星期就解決到既野
咁細個地方都搞左幾個月

爆一爆仲好
條街又少啲人
車都塞少啲

死多啲中多啲

尋晚某電視大台成廠人都唔戴罩
驚西咩

酒樓食肆真係要執

沒完沒了點搞

最好班撚樣中撚哂

唔會中圈套架

小一至小三停課了

見好多已經只開一半、減人手、精簡餐牌

中學雞果班一齊出去玩 放學周圍去先最危險
咁都唔停

停鳩咩
停課不停學
做撚死我哋呢班老師

政府又話安心出行嘅

即係唔停課係唔使做?

真喺office去廁所次數係屋企嘅一倍

今日26個

真

一年喇屌

做多好撚多野啦 屌你老母 做撚死老師啦

好開心

我諗你係想講多一倍

而家D 公司WFH 都唔撚係WFH 黎架啦
咪一個星期返4日, WFH 1 日

好想爆勁D

利申: 中學體育老師

做特殊學校班仔病咗都照返學唔戴口罩向住我哋咳又唔掩住個嘴
停課都係要老師拍片擺上網俾佢自學但其實根本冇人睇
停課係多嘢做過平時
其實老師要抖下係咪真係咁令你睇唔過眼

美國波音都復飛啦

WFH

藍絲又話深喉完無事既，點解又爆？

希望有得work from hill

好想同女同事一齊WFH

零售餐飲收硬皮
聖誕新年本身係一年最搵錢日子
好快全民拎老綜

停左咪一樣出去玩 有咩分別

永續限聚令gogogo

tvb唔戴罩開台慶

全員感染，全員免疫

clubbing dancing staycation gogog

有疫情政府最開心
又可以推健康碼同強制檢疫

搵幾皮嘢就唔使付出呀?
改簿啦返去

咪就係 仲要放半晝個個放學一齊去食飯就算唔周圍去玩點都要食嘢啦 有幾多個係返屋企會有人煮午餐過佢哋食

繼續攬炒囉
死就死班廢老先
做開支那生意個班執柒晒佢
條街少人d行得好舒服
係戴口罩無咁爽姐

付出埋身體同精神健康俾你啦好冇
戇鳩

黎緊仲有班免檢疫班大陸喱番香港

搵幾皮嘢就要俾你屌？

番去讀書啦

啲撚樣唔抵得老師話要抖

呢個時候黎爆
零售餐飲聖誕新年搵唔到錢真係仆直
出年執得 成班失業大軍

1475 1137 759

認真 on99
食肆真係畀佢搞9死

24號 每日5000人湧落嚟 到時仲勁啊

唔撚好無限放大
我冇咁講亦冇咁嘅意思

唔好諗住lockdown就可以解決
只要繼續免檢疫都係唔會停

永續wfh

我個回文有個「抖」字?
屌那星做老師做到你咁撚樣
停又屌唔停又屌咁你想點呀

氣泡旅行 大陸放行

呢個根本係唯一解決方法

快手放埋班中國人黎香港啦
我要真攬抄呀

回力刀最爽

建制派想要既通關幾乎落空
咁多本地確診，大陸一定要做足14日隔離
你肯免檢疫人地都唔肯黎
返到上去都要隔離番14日
仲有邊個想黎

歐美之前全面lockdown 個幾月解決左未？
最好真係生活如常，自然淘汰算數
反正死亡率咁低，後遺症又無乜

你自己講個極端情況出黎然後話人無限放大

咁佢講停課做撚死丫嘛
我咪問唔停係咪唔使做
就算極端都係相對

咁大壓力點解唔辭職

正苦最撚叻就係永續疫情 唔巧阻佢

如果唔係六月時，條柒婆放嚟海員入嚟
一早完左啦
啲食肆gym room 俾條柒婆害死

抗體好似頂2~3個月到

幾皮嘢架
點辭呀

都仲有大量支那免檢入關

你養我
你養埋我屋企人
返工有錢收係理所當然
但用份糧買起我成個人呢個諗法係閪人先會咁講

港共政府就係唔想佢停

起碼彈性小小啦…一星期WFH兩三日都唔同晒

爆至可以減少難走英國人數.

啲教畜真係呢

冇能力轉工咪俾人買起囉

連燈仔靜啲好嗎

無嗰啲咪由佢哋死囉

係打錯

咁算

全世界有邊度係完咗？
就算無晒 一放寬返d規矩又爆返晒
根本無疫苗就唔會完
你班柒頭又年頭講到年尾都唔厭
成日以為14日無就會永遠無
唔好柒啦

真 快撚D啦

講到尾咪又係錢囉
又要屌人買起你個人又唔願意轉變或者反抗
講經咩屌

老師想休息就叫教畜
老師星期六日都要帶活動
冇補假冇補錢
教畜？筍工？
縮返入你老母個子宮幾年再出嚟講嘢啦
你讀完書咪又係要打份閪工

可以6人一枱但出街張4人，d婚宴又偷偷咁擺之前有人話12人枱中間放板分兩邊每邊坐6個

唔會停工

香港人奴性最重
最鐘意返工
理得wfh 定店務員 運輸跟車
有得返工就得

咁咪辭職囉傻西

由年頭講到年尾都係呢段野你唔厭？
全世界有邊度係完咗？
就算無晒 一放寬返d規矩又爆返晒
根本無疫苗就唔會完
成日以為14日無就會永遠無
唔好柒啦
全世界成世係屋企禁足好唔好

唔鍾意林鄭你咪移民囉
咁憎黑警咪去解散警隊囉
傻閪

係連登，女=雞，老師=教畜

有撚人話唔比你休息咩自己攞嚟典
屌撚緊你停又屌唔停又屌呀
不如我問吓你 點先滿意啦

唔洗嫁 我好似你咁上網屌下鬼就得嫁喇

反而令更加多人失業

或者香港會有停工潮，不過一定唔關我事，我老細個思想極其獨特

真
屌完
繼續做狗準備教材
做到攰又上網屌吓空氣
校長搵就變返死狗

睇得出

咁你想學校offer你乜嘢你先滿意呀?

你會屌你老細？

想薪高糧準咪做政府工囉 自己又揀做老師

無所謂，爆飽佢

feel唔到

12月隨時停

11月剩番呢個禮拜就應該安全

室內運動場又話要戴口罩做運動但點解仲見d人無戴係到打波

我老細冇話用份糧買起我個人同埋逼我星期六日帶活動

幾時先承認依隻只係流感既一種
為左流感而戴口罩一年, 諗下都覺得痴線

等下星期三位數先停呀，咪撚咁快

你試下放工都oncall
處理家長投訴
網上言論被監察
星期六日公眾假期帶活動冇補假補錢
一直都合約位冇perm位
你以為老師好筍

咪係 想知樓豬咩工有停過

quit囉

不如你去洗碗啦 應該舒服好多

僱員合約點寫? 冇寫咪唔好做
逼你做咪告鳩佢囉
你有冇本事?

同你講都嘥鳩氣
講到老師就抵死咁
自己就坐喺冷氣房笑鳩人

你有能力唔駛畀佢幾皮野人工就包起你, 你咪唔駛係度叫春囉
又唔見其他WFH 幾皮野既專業人士會屌WFH

lockdown?你都on9,你睇睇美國歐洲lockdown完之後係咪會冇曬人中招，根本人類要習慣同呢隻病毒共存，澳門台灣只係好彩，以香港既人口密度根本係極難零確診

幾時學歐洲咁強制停

你去做黑警仲好

台慶變台喪

得你自己被逼害妄想症
由頭冇話過你抵死

你唔見就等於冇

安全膠：冇事嘅

on9
份工你有得揀簽定唔簽
依家個政府你有得揀?
你咁既logic做咩教師?

咁你唔去做啲可以坐喺冷氣房笑鳩人嘅工?

可能佢比人拎枝槍指住個頭逼佢做老師

lockdown完放返批無檢疫人入黎咪又爆過

會屌到起哂鋼真係好難得

最多都係識人屌要係屋企對住細路仔

做運動冇規定一定要帶罩架

見到爆番個心就安樂曬

你嚟做
睇你屌唔屌

做老師做到你咁撚戇鳩........

第一次見

大陸一早無事啦

唔知仲想賴大陸賴到幾時

大陸係未清零 但人地明顯已經正常化晒 返工嘅返工 返學嘅返學

得香港係到妹下妹下咁 唔知做咩

仲日日係到賴咩野免檢

醒下啦 而家係人地唔同你免檢呀

做人做到你咁冇同理心

我都係第一次見啲人唔係做呢行乜都唔知仲要衝出嚟話人教畜
邊個戇鳩啲

大陸一早控制晒

邊似香港妹足成年仲係咁嘅鬼樣

我嘅同理心咪叫你轉工/屌柒上司囉
係你繼續被害妄想症咋嘛

係喇 你最撚慘最撚辛苦喇

近近地嘅台灣同大陸完左

咪係 煩撚到閪咁
得啲廢老驚既弱流感

上次開會仲帶哂口罩 原來佢哋就怕事

戇撚鳩
我而家唔係話唔好停課繼續返學校播毒
係呻緊停課都係要老師拍片
然後根本冇人睇
咁就教畜

係你自己選擇架 唔好怪人

香港有停過工咩？

咁既EQ做教畜
俾我係家長都撚死你

成段引言都冇教畜兩個字
屌還屌唔好亂屌

戴口罩唔係正常

有無都應該戴啦

事實上人地係復晒工 返晒學 又無咩野限聚

除左戴個罩 生活正常化晒

香港呢？永續抗疫

係囉可

唔好啦

台灣已經唔駛戴口罩

又要封健身室了

經濟

feel 到班恐懼撚開始上水

美國都唔洗戴架
你香港人怕死咋喎

爆一爆仲好
死咁啲廢老

黎緊日日過百封城都似

Wtf算啦

祝中

睇憲報。只係籃排球要戴。羽毛球唔洗

見籃球都唔戴又無職員理

係，支那大陸真係好安全無事
支持你死番去
香港好危險嫁
支那比香港好
信支那得永生

沉到出年
出confirm出完疫苗又等多大半年先穩定

你分唔分得清咩叫需要
美國唔駛「強制」戴罩係基於自由, 但係美國好明顯係「需要」人民戴罩
但係台灣確診率低到幾乎可以全民唔「需要」戴罩

未喎政府唔會咁易ho

香港人從來都係輸比自己

邊個冚家拉鏟係超級傳播人呀，屌你老母

恐懼撚全面進場

林病真係有病

Wfh

下次大裁員係.....教育界！！

收皮啦 你呢啲人咪繼續扮睇唔到囉

扮睇唔到就會贏 就會支爆架啦

Taiwan: Am I a joke to you?

個d仆街鐘意講 wfh,我唔撚射佢架，係要HO,home office,吹咩

feel 唔到啊
燈閪收嗲啦好嗎

岩 一早唔封關已經衰左
宜家先黎扮

1,2月叫人忍下就會無事班柒頭點睇？
忍撚咗成年都未完喎屌你老母
點撚樣先
道歉啦仆街

戇鳩, 你話事啊, 全面攬炒, 公務員響屋企唔使做糧出, 你班賤民話之你

回港易 擺明配合強制檢驗

你自己睇下六月前幾多日本地零確診先啦
全部都係外來輸入

條友心理好唔平衡，好撚慘

gogogo

台灣成20個香港咁大人口先3倍 點撚樣比
香港咁樣迫巴士地鐵， 食飯又要搭檯
你lock down 1年， 鬆返1個月都有返晒啦咪撚柒好唔好

台灣sor

全世界都係無事就鬆返d規矩救經濟架啦
成日覺得封一世都得果d返幼稚園做裙腳仔啦

屌 gym睇黎又要收皮

爆發迫全民檢測

返醫院既表示咩叫wfh

洗唔洗zoom教人pe

小心又俾人話你每個月幾皮嘢仲嘈乜

要一齊跳活力健康操

個旅遊氣泡開始左未

死教畜含撚啦垃圾食屎狗 懶係偉大既人渣

岩呀
正常人係唔需要

憑咩話我教畜
你老師up片你會睇？
浪費時間做啲冇人睇嘅嘢
屌呢樣都叫教畜
撚都冇得你含

聖誕節冇得落老蘭食女女了

喂，要攬炒就係咁啦，驚閪

講真唔明你班人驚乜春武肺，明明攬炒好機會

你唔好咁敏感啦
我冇提過係大陸免檢疫
個源頭可以係尼泊爾同其他國家

返工抗疫呀

明明係想對小朋友先教書 停課日日對住電腦好sad

wfh=永無收工

仲有圈套

真係好撚煩

買咗monkey國機票嗰啲

其實香港政府係咪咁討厭人做gym

想塑造中共係救星

仲要對住電腦係冇學生理你
直頭有個學生話根本冇睇啲片
點解要睇
我用啲拍片時間去關心啲學生唔好？

主要播片比學生睇
叫佢地喺屋企跟做某d動作
同埋講解下d運動嘅簡單規則之類

重駛講嘅，全民健身、練武都對維穩不利

我要我要我要健康

停工？本身公司冇得WFH 無可能停工啦

係囉 去大陸咪冇事 你去未

靠香港政府真係死撚得

叫班垃圾去地鐵站巴士站睇下啦

邊有咁易第四波

健康碼is coming

台灣
完

仲有lunch hour唔係lunch hour黎
係office出去食飯就拍拍蘿友咩都唔理 wfh就照當你on call

大佬呀
歐美 lockdown 但d 人 wfc 嘛

立法會班議員點做野架? 搞到香港立立亂

香港人就唔會wfc？
加埋全民強制檢測我信會清零，不過大把連登仔都唔撚想，咁收皮啦

爆勁d全香港lock down咁先係

外國幾百單咁爆就話lockdown 姐，香港得嗰十幾廿單lock 乜鬼

去台灣咪無試 你去未？

健體抗疫都唔得 分明就係慢性謀殺

面子問題 爆到九彩都會氣泡gogogo
氣泡就係會爆㗎啦

唔封關 乜柒都冇用啦

你覺得同 level?
巴士地鐵帶哂罩喎

全民強制檢測係要加埋宵禁幾日先清零
一路檢測一路d 人週圍行點清零
係政府唔想加唔敢

連登仔唔想就唔做咁大撚把嘢唔應該做啦

咁都有得賴
你唔係連登仔咁係 PR 定五毛呀

算啦，連登成堆中學生，最憎嘅梗係老師啦

當兩三個月一次感冒

喺佢哋眼中
女人=雞
空姐=飛雞
老師=教畜

關口都開返晒比你睇

咪撚燈啦

病毒石頭爆出黎咩
咪又係免檢個班走漏
正常封關咪乜事都冇

認真覆你

結果可能係會中完過兩三個月又中
可能中三四次後死咗

求其啦
你一生人都中三四次感冒啦
死未？

今次又衰咩?

封好關d 病毒點自己生出嚟
咪撚柒好唔好

算鳩數啦，睇第二波就知啲公司開始知乜事，唔會再亂放WFH。

反正政府可以亂篤數，防唔防疫都唔影響，更何況中咗對公司無影響。

俾咗人工又唔使員工返工，管理層仲大壓力。香港人條命賤過狗，政府一早同公司表達得好清楚

你睇
得個廿單都成堆恐懼撚

基數低，由個位數字勁升10倍就30單，再升10倍咪300單

流感死亡率係武肺 1/10

你一年中 30 - 40 次流感
死未？

可能都未死嘅因為 3-4 次武肺係後生群組都未必死，十次可能差唔多，即係大約中 100 次流感

條就業11月底就完 仲想WFH? 我係老闆就直接炒人

好似仙股爆升咁
琴日一單 今日五單
咁咪升5倍
嘩好驚呀

快啲wfh

你嚟d都好難唔係 d閱讀理解小學生都不如正宗d學校西女人咁款 駁唔到就人身攻擊 為人師表 好耶！

收撚皮啦
講咗幾版你都係得呢啲冇論點嘅廢話
問你想點你又唔撚答

其實恐懼係合理，個個國家破頂後通常又破頂，隻病毒QQ黎，今次保守估計黎緊每日100單應該係基本

14日隔離唔係100%
有d廿幾日先發病
然後香港咁密集一個就可以惹好多個
唔好同我講台灣封撚晒呀， 毓民都去咗， 都係隔14日
認柒未呀小學雞

當提早過聖誕🎄

同埋食物/貨物都會有病毒係上面， 你點隔得晒呀 停撚晒佢？
自己生出嚟都噏得出
你老母就真係生舊叉燒好過生你咁撚蠢又無常識仲要認叻

台灣係點隔離
香港係點隔離

同不如你睇埋專家組講第二三同可能嘅第四波嘅源頭先再認柒

台灣而家停咗入口?

支那一千零一號病人 新年經膠鐵黎香港播毒

邊個人身攻擊先
自己睇
講句停課不停學係玩死老師就叫教畜
你停課會唔會真係睇返老師啲片上堂呀
咪又係出去玩
上堂開zoom扑嘢
你仲好嘢啦
淨係女人西？你男人夠西啦

台灣隔離都好鳩流喳
落飛機自己搭的士去隔離酒店

食物貨物傳染百份率係幾多
人傳染百份率係幾多

封哂係講緊每幾個月入一個
然後一有就追番哂d 人隔離

唔封咪而家咁
長期要限聚囉
為左封唔到最後 0.01%
搞死哂d 食肆同經濟
你老母就真係生舊叉燒好過生你咁撚蠢又無常識仲要認叻

所以咪話就算方法一樣
台灣無都唔代表香港無囉
因為香港人口密度高好多
真係對牛彈琴講極唔明

咁係唔係家居隔離呀認得柒未

同你冇嘢好講架喎講真
我講乜都係錯
唔覆你都仲要jer住人
點呀停課你好得閒？

just a flu

台灣係可以家居隔離喎
台灣人落飛機係返自己屋企隔離
利申：係facebook見到

淋奠:為左唔搶习大大風頭,所以要令香港變成比支那環境更差嘅城市,事實證明,一国兩制行之有效

民主派dq左!
立法會保皇黨獨大左!
香港經濟同治安差左!
武肺繼續爆爆爆
藍絲大勝利!

人哋都係反問你一句唔爆疫情係咪唔使做啫 就開始起好鋼發癲 又話人哋唔抵得你抖
依家係wfh唔係放你假呀傻西
之後就開始發曬癲連登仔又點點點
叫你回應問題 你究竟想點就開始單單打打
你唔閪好係度generize全部女人都西呀 我特別係講緊你咋 盲閪

我第一句開始冇話過你錯係你自己G點發作攞嚟嘈

當你嬴喇
而家我問你 你而家想學校對你點

咁你同你上司講
拍啲鳩片根本冇人睇 我而家唔撚拍
停課我係咪唔撚使抖
你咁有大道理你老細一定服你啦

根本全部都做俾上面睇 浪費資源
冇啲仔治癒 做到心身疲累

其實你唔係嗰啲連登仔你激動啲乜
你唔好喺度generize全部連登仔都係戇鳩呀
我特別係講緊你哋呢種咋
傻鳩
我講一句就俾人話教畜喇
睇哂啲comments先搵交嗌啦

講撚咗啦

咁你唔係教畜你激動啲乜
你係講一句就好呀
就算係你都係答非所問囉

老師喎重讀啦

劈炮囉
唔計養家同個人能力仲有冇其他要考慮嘅地方?

得啦我錯啦
我唔係教畜所以啲人引用回覆話我係都唔可以還口

如果仲有一個月先到聖誕, 我估好多舖頭都唔會等
依家收皮算

一兩個月後再染
冇永久免疫架

有朋友已經book咗機票飛新加坡

忍住咳忍住咳細聲啲，頭暈發燒冇咁易check 倒既。

推緊強制全民DNA庫嘛

monkey 國係咪好撚驚呢

無限loop 好撚煩

唔check就唔知有幾多單
到時又可以通關

你可以返第份工

其實本身係想轉工
但而家轉工難

明明係升咗9 倍

唔想人示威

台灣澳門已經得
台灣仲講到明至少封到出年年尾
一開始唔源頭cut 根本就唔會斷尾

咩話？個七日鮮群組點黎架？你係咪搞獨立？

以前十二月都仲要返學返到22號，不如今年所有小學中學雞提早放聖誕假啦

唔好呀！我要返工架！

好想知之前自製左幾個月WFH條友而家點

真，華人社會wfh先係終極壓榨

wfc zoom

此Post已完

咁又做既？

有好多嘢
因為你出世喺香港
你可以揀嘅就係好少

又
我係屌啲怪獸家長同不切實際嘅中層高層
但我鍾意啲學生

又唔好賴香港個環境，你睇下大圍站果期，都係一lot有錢人。
做得依個位又要呻，基本上一係冇能力搵一份更好一係就搏同情，明明份工對自己好適合

私補囉，多數正式老師誤人子弟
我小學到中學得3個老師我服
我啟蒙老師係補習老師同大學tutor

第一日識香港偽政府咩

爆到死哂人佢都唔會停工
好似我做啲公司一樣 0 防疫
絕對要齊齊貼身返office

“中囯人人都冇事 你有事？“

喺香港做老師
只有
好撚辛苦 同 好辛苦 嘅學校
唔係冇能力轉工同博同情
係實況

快撚d停工啦dklm

冇意思侵犯，我想問流失率一年有幾多個辭職？你間學校

講緊有教席既，唔係TA

一轉新校長就有幾個資深又有心嘅同事辭職喇 每年都會走兩三個，淨低我呢啲新薯仔想儲經驗，同一啲old seafood

一間學校有幾多老師？
佢哋唔服校長，定舊校長帶走？

80個
大校
唔服新校長

有用，可以強推強制交DNA同狗帶碼

歐美爆開晒先lockdown，而且啲人唔鐘意帶口罩
我哋一月已經要求停武漢高鐵，果時lockdown就唔同講法啦
而家中間都有好多日冇本地感染，係海員自出自入又爆返

邊會咁易

信淋病 無事

這陷阱 這陷阱 這陷阱 偏我遇上

原來大陸吹進口食物傳播真係有人信
傻西都知問題係唔封關，不過扮盲ge點會睇到

邊有停過工

點解台灣可以咁勁

政府好似散戶唔肯止蝕咁，成日幻想過一排個市就會升返 ( 等時間過病毒就會走)

點知時間值無晒都無改善過，錯過晒最佳止蝕時間，本身忍痛損失一個月經濟可以換到台灣而家既效果，點知而家輸突

支持全民檢疫，但要係封關基楚上做先有用，為左蚛蟈人面子同強出頭，777 而家玩到爛晒都唔知點算

返工唔洗塞車

幾時wfh 唔洗做

有Ｄ區真係少人既，有Ｄ區好似觀塘咁就算WFH都係咁多人

已經停緊工了

又開始wfh

咁撚唔中意咪quit 囉
又要做又要嘈
講到人地逼你咁 死垃圾

繼續爆咪撚俾佢停

唔通政府想你好？

大家必須要心知肚明 現時港共政府嘅最大目標就係要消滅香港人

唔知星加坡嗰邊宜家諗緊咩呢

真係吹q 漲專家做哂傳播鏈研究唔信
柒婆講一句就信哂

平時Office hea 下又一day

味wfh過 工程狗

香港邊有咁易停工

WFH 個啲日子只係做樣 照舊都係要番公司扮做隱形人

停囉公司又唔係我嘅
無工返咪移民走囉

好似日本咁囉。為拼經濟決定放棄武肺，由佢爆。反正都係沒完沒了

英國強制停都唔見得有好轉

快撚啲停課停工喇屌

本身諗住可以下年飛日本，宜家希望渺茫

Booom

咁多留言裡面特登搵我嚟覆
覺得我垃圾咪唔好覆囉
犯賤到你

唔得 咁樣點攬炒

停工？

飲撚醉左？班商家佬停經就有

真係好撚煩，爆咪爆囉驚閪咩，講撚夠未

唔好哄我開心啦

香港老細思想
今次無保就業
班友仔想停工
唸下好啦

下星期開始又 wfh

好撚過無架啦

咪撚上連登囉 屌你老母

僱主︰WFH啱啦，24小時ON CALL

乜7都冇

停春咩，圖書館體育館都照開之前佢地係指標黎

大陸閪呀！ 一定要中！

唔上連登就無人講咩？我係屌緊d恐懼撚，咁撚驚死咪撚出街囉

好奇點解停課會做死老師

平時備課係相對輕鬆少少
而家係拍片，唔係一take過，最煩就係唔會係一take過拍片，
趕住出功課俾佢哋做，
但又要改改改，
wfh繼續開會，
編網上教學嘅時間表，
打電話俾家長，
有同事係做到1：00先瞓到，
第日7：00起身再嚟過

辛苦晒

仲要俾人話我教畜

無計，現實真係好多只為份糧唔會為學生著想既教蓄，都唔怪得d人咁諗既

日日俾啲學生唔戴口罩向住我咳
俾學生打都唔還拖
俾上頭同家長chur
學生有咩事我都會跑去幫佢
而家話停課不停學係玩死老師
就要俾人屌

有抱負就要承受無計，香港都唔係淨係得做老師先大壓力俾人屌俾人踩，起碼做老師仲有學生尊重

少部分香港人係乜都睇唔順眼乜人都屌咗先
我有朋友做醫護都要俾人屌幾萬人工預咗啦